just dance呢隻game呢

新版係咪會有哂所有舊版既歌嫁?

諗緊買唔買2018

唔會，要有哂所有歌要另外俾錢,年費等於一隻game既價錢